[下一站錦上路]好急屎啊！！！！！

搭撚咗西鐵咁多年，今次先第一次覺得荃灣西去錦上路段路係咁撚耐。
頭先荃灣西上車嗰一秒，個肚開始攪，心諗冇理由落返車嘅，諗住返到屋企舒舒服服先痾啦，點知呢個就係我上半生最錯嘅決定。

個肚一路係咁攪下攪下，正常應該忍一忍就會停一陣，停一陣嗰陣可以回一回氣，至少可以忍到停小休一下。

點知忍咗陣，點解愈黎愈痛，甚至肛門既肌肉有啲蠢蠢欲動，好想爆出黎。屌，啱啱先開車冇耐喇，都仲要喺隧道入面咋。
望住窗口出面黑柒柒，就覺得未來好黑暗。

我捉住個扶手實一實，除咗扶手既力之外，全身嘅力量集中哂喺肛門到。忍多左陣，終於等到重見天日，一直同自己講，仲有一陣咋，忍多陣！

就係呢一秒，個肚忽然發出一聲"咕"，仲要好撚大聲，我唔敢周圍望，淨係死忍。可能企我隔離個阿叔已經聽到我就黎瀨屎，不過我冇精力去理喇。

我決定拎部電話出黎，扮下野之餘，順便分下心。我喺電話Home page到碌來碌去，根本就冇心睇啲咩，好撚急啊！

"下一站錦上路"終於聽到呢句廣播，第一次聽到呢句咁興奮。如果呢一刻聽到"由於前面嘅列車尚未開出，本班列車將稍為 延遲，敬請原諒"呢句，我一定屌哂港鐵所有職員老母。港鐵瀨屎，我都瀨屎喇屌。

果然分心好有用，不知不覺已經開左車門。我九秒九衝落樓梯搵廁所，第一次喺呢個站痾屎，唔知廁所喺邊，原來廁所好遠，我頭先喺車尾啊，行撚到我。

見到廁所嗰下差啲就黎失守...

好彩，我仲可以喺廁所到痾住屎寫呢篇文

content : 6/7
organization : 6/7
language : 4/7

繼續努力💪

呢位巴打一定未試過急屎

其實你係衰language
content 同organization 我都比你好高分

是撚但
其實我淨係想講句...痾完好爽

比心機💪

坐東鐵急屎先大撚獲，站與站之間又遠，又容易卡車